Durango 有人玩？

有無人玩緊

想玩不過iPhone 6 Plus玩唔

[A/I]Durango 野生之地